日本住Airbnb要小心 唔好比錢華記正撚樣賺

【疫情樓市】「華記正能量」7,300萬收購日本發展商

世紀21中華物業楊官華晉身斥7300萬購Sunshine株式會社。

疫情肆虐，日本政府甚至推遲東京奧運，但有地產代理看準低水環境，晉身日文地產商。香港華記茶餐廳（日本）創辦人兼世紀21中華物業創辦人楊官華表示，以逾10億日圓(約港幣7,300萬元)正式收購日本中小型地產發展商Sunshine株式會社，成為單一最大股東。

楊官華表示，是次收購合併有助其在日本的地產發展、經紀服務、民宿及飲食業務等整合資源，發揮互補的綜合發展優勢，並可以同時提升公司的專業形象及進一步拓展業務範圍，以迎合時代轉變下置業模式及投資需要。

楊表示，東京及大阪一二缐地皮供應非常罕有，發展商興建新樓都需要透過收購舊樓，集齊業權把舊樓拆卸之後才能重建，過程非常困難及花時間，透過Sunshine團隊豐富地產經驗，對買賣地皮尤其熟識，結合世紀21中華物業的多年銷售經驗，從收購地皮、興建大廈、鎖售服務、大廈管理、租務托管服務等，可以說是達到一站式的物業顧問完善服務。
資料顯示，Sunshine株式會社為一間日本中小型地產發展公司，由一位從事多年地產經驗的日本人於幾年前創辦，主要經營民宿業務，持所物業包括東京港區黃金地段一幢七層高的服務式住宅Tokyo Sunshine Tower。今年亦會在大阪中央區道頓堀興建一幢八層高服務式住宅，預計2020年9月落成。

楊官華為華記茶餐廳老闆及Facebook「華記正能量」專頁版主，曾多次公開撐警，而其撐警之心，即使在外遊期間，亦不能磨滅，例如去年11月間，他在新加坡舉行政治聚會，聚集約 30 人，以廣東華喊「支持警察」等口號，最終被新加坡警方扣起護照調查，並派遣回港。

依間Sunshine株式會社專收購地皮起樓做airbnb

邊得黎咁多錢

佢咁撚有錢？

賣日本樓呃呃埋埋好多啦
香港咁撚多有錢人係日本買樓

推

可唔可以寫埋有咩tips點分邊啲屋係邊啲屋唔係, 唔想畀錢陰質人賺到

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

哂9氣.港豬咪又係搭UO去.仲要用埋哂咩wefly book.叫佢地比多1K多D都唔撚肯搭ANA/JAL
靠港豬攪革命.死撚得啦

條撚樣收中聯辦咁多錢
分分鐘幫人走資去日本渣

搭UO=港豬
巴打搭開ANA以後嘅革命靠你啦

睇巴打應該消費揀開藍店
革命靠你

Book airbnb 時可以查下業主資料版面
睇吓係唔係sunshine ltd
Book 左之後
再睇吓接待你既會唔會係sunshine ltd
如果係就取消返
早取消唔使收錢

果條公關分化狗黎 扮黃批鬥自己友

經濟侵略dllm

幫共狗做白手套

點解佢仲未仆街死

愛國有支那水喉

紅色任務你懂的

幫佢 呢條含家剷必須要永無寧日

幫推

有好多Airbnb都全自助招待, check out都唔會見到屋主, 好難發現, 睇嚟如果第日要麻煩大家整理廣傳

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

搭一次UO=食幾多次吉野家
自己計